報過駕院非智專請進

點解非智專話學車時間係平日1930至2230，但我上網book堂果陣，全部時間都係介乎0930至1730既？

無聽過喎
我日頭夜晩都有學

最初我都有同樣問題
不過 Book 到咪 book 囉
啲靚時段好搶手
搶到就無再去深究

係咪果日啱啱 full咗？

其實我無咩所謂，只係今日睇到去6月中，無一個時段係1830之後

少阿SIR呢個時間教
或者收埋D時間你屌佢就放出黎
我學完都好似得1,2次1730打後
我仲要晚晚幾分鐘CHECK一次

點解唔學智專

除左時間仲有咩分別

點解唔報街

book 後d 日期既堂, 越近期越易full

冇記錯由朝到晚都book得
有位就book
就岩時間可以一次過上兩堂
慳番交通時間

臨考前一星期上下堂
考前幾日一堂
考前一粒鍾一堂

見過1930堂wo

個system 好易爆位冇堂，試過臨考前一個月去book冇哂要駕院編比你

同埋想問獨立訓練同模擬試個時間有幾長？
最理想係咪正式考路試果個星期上哂呢兩堂？

同一個師傅同一部車考

駕院線易考好多倍
多數都係二三線大路，較少有人衝出黎
泊車斜坡開車有哂marking線
照口令做足就合格

報智專同師傅夾時間已經難

非智專同人搶時間真係...

報非智專中過伏，入面d師傅根本唔係教你揸車，有同出面比較過就會明

除左有一堂遇正條撚樣,開口埋口都話機會渺茫
其他師傅都好正常

駕院咁大,唔識教嘅師傅十隻手都數唔曬啦。係呀係足鐘呀, 出車無釣魚呀, 但屌你老母淨係識叫你下次做好啲, 又無改善方法嗰吓弊
利申:今日考完正式甩難, 考完嗰吓counter重sell我金牌路路通, 1300蚊得3堂, 重要我對住嗰垃圾師傅, 睬你都有味。於是我頭也不回就走咗

非智專 = 買路線 + 自學

可以一take pass 只能感謝 youtube （同難得一遇既一兩位有心師傅）

考一星期前好做埋啦 有咩大錯位都有時間補救嘛

Ching心水清 基本上非智專係租車自學咁解
好多要點班師傅只會同自己智專學生講

獨立訓練 45min
模擬試 出去行一個圈